鬼佬會唔會 “摺” 人地？

例如：
“摺一聲” For fake sake

“摺一聲” You idiot ?

“摺一聲” Wtf ?